［歐聯即討］阿特蘭大 vs PSG（2）

有無人睇

slow

龍門都拉親

你咪話個黑鳩冇用 大大隻擔住 你完全拎唔到

唔換Zapata

navas

Navas咩事

有 睇巴黎輸

天滅尼馬

拿華斯

呢場波好複雜

留名後備龍派膠

draxler出來了

前面要有g點 keep住個球權

Rico

Bye鈀

咩事傷

尼馬下半場好似無晒氣咁

包皮入左黎尼馬廢左咁

應交唔交又扭失

門將都傷

傳比佢 再2傳比蒙尼亞9跑

點解個91仲可以踢

sergio rico原來去咗巴黎

有支點先做到支停插

navas撚狗

拿華斯kepa上身

慘到龍門都傷

又kepa事件?

佢傷咩

對面番哂去泊大巴
唔似上半有反擊咁多位

完了吧 如無意外

個個學kepa

本身似拉親

Kepa

西維爾用唔着佢

kepa 2.0

第2位領隊

Kepa 2.0

kepa果然係門將既典範

仲記得佢喺富咸既慘況

佢一開始就回後拎波組織 之後自己帶埋波個半場跑哂

如果阿特蘭大之後想贏埋 一定要叫返Ilicic踢
呢班人腳應該唔夠鏝踢

NAVAS > 杜曹

新kepa

再拉傷就笑死

記憶中,洛里斯好似都試過拒換

領隊拿華斯

包皮啲速度

Sergio Rico好撚慘

而家係咪打1回合定勝負

拿華斯：屌你 唔撚洗換呀 坐返埋去啦

背景有hur聲嘅

包皮好撚煩

想走

一場過

輕鬆屈速

巴黎終於入4強

即死

咁都吹on9

里昂羸呢可能

罐頭聲

咁搞法，阿特有啲危
多兩球呢啲真係輸得

包皮快撚到

有包皮插入真係唔同啲
上半場得尼馬一個 其他兩個淨係睇波

巴黎咁有錢都唔買d一線閘

阿特換個快馬入黎mark包皮啦

鈀d finishing廢到

佢好似係爆頭
仲記得係avb教緊
畀人屌佢唔堅持換走
因為傷頭可大可小

Muriel爆佢啦岩架啦

會唔會頂頂下贏撚埋

球場外有球迷聚集

有冇人想睇navas拒換之後失誤

唔係個個都想去法夾

有 ffp 㗎嘛

9號勁過91號好多

一個屁馬都貴過人地全隊 點會輸

佢堅勁 唔同隻手短仔

巴比cup得好差

navas話唔使換出嗰時，播咗啲「球迷」hur嘅聲

包皮真係好勁

巴黎個氣勢唔似追得平

其實點擊會有主客

唔同用法
91號背龍門支點
9號反擊爆身後

一球似樣嘅埋門都做唔到

尼狗驚飛機射到咁冇力

尼馬波都唔識射

泥馬終於有球中龍

阿個龍二號龍黎？ 好似唔差

屁馬收咗錢？啲射波廢到

都中龍架啦

球單刀影響好大

on9 講射波邊有人勁過佢

巴黎埋門廢到

半場開始阿特都俾人禁屌 又成堆黃牌

91號又交失

尼馬好鬼

尼馬連平時D食糊位都食左屎咁

Molamola 輸得

屁馬渣架

Zapata個支點係咁斷攬
有人hold住個波分比兩邊係好 但係佢做唔到

麥巴比勁撚到

Zqpata換啦屌 傳到波未

黑鳩好撚癲 似第一季基奧特

巴黎右閘完全消失甘濟

但的確今場射親都差咁滯呢

尼馬成撚日唔放波

踢巴黎都要踢假波

渣

冇啦 球單刀都射到咁 都唔旨意佢會入到波

勁到軟射

4號仲想害人？ 球球都交得咁差

真藍黑退得後zapata好多時係等唔後上就失左個波

包皮遠睇朗拿度咁

Muriel又係垃圾黎

條友本身cb黎抵呀放走meunier

Zapata hea撚到死黑鳩

De room睇左成場d tackle好撚巔 又勇又準

伊卡迪去左邊

過人有 傳波有 係射波唔知做乜

巴黎件左閘好撚廢

莫停

本來有梅尼亞但已經去咗多仔

其實可以換幾多個...psg 係咁換

尼馬又傷？

5個

拿維斯阻撚住晒

超技術都停唔到尼馬

折墮到要靠choupo-poting

條友廢到喊
英冠料

真係換Rico

都係要換 咁啱啱換咪好 係要用多個換人名額

無navas 出線都收皮啦

其實都好難怪zapata
佢衝左77分鐘 1:0之後好多時都一個衝成條防線
依家變左垃圾都可以理解既

球球都拉拉貢
鐵血都唔係矛到咁呀

屌肥到 體能好差下咁都逗唔返個波

過人99 射波得50

PSG D射波

岀 moting 輸撚硬

講佢年年射波同個妹慶祝呀屌

bein sports個旁白
講sergio rico上年踢富臨降班講到偷笑

兩隊都冇乜form
悶撚到

有笑話睇啦

慢到仆街又鈍

一係飛機一係正一正

好好睇喎

笑死 咁都入唔到

莫停出黎表演空龍控定？

包皮

之前出卡雲尼咪幾好，用埋d垃圾伊卡迪射波都未撚見到

激到杜曹企起身

包皮彈離身

佢睇下半場

但佢後備入好多波

輸波莫停

真係估唔到 好似踢緊英冠 但psg會買佢

psg第一笑匠

又入唔到

仲要出件垃圾

杜曹生蝦咁跳

下下都差d

巴黎呢隊波

真係抵psg出局

又冇

杜曹好返了 死都激到返生

Feel到就反cup

冇得睇加時

吹大左

斷腳都要彈起身

最後2:0

zapata點解仲唔換 半場無腳好波

阿特應該換人出犯規戰術

成隊最fit 就麥包比 咁遲先出
傻閪杜曹
兩隻中堅 串演中場 上半場 得3 條友攻

on9 navas

傷左

當年史篤城降完班去psg
r哂頭 又唔係勁

係1隻 屁馬

換了

黑鳩終於收皮

法國盃嗰時重傷喎

應該仲有傷依加博緊

包比正選既話
我諗最盡60分鐘要換走

佢傷緊頂硬上咋

笑撚到

係04個陣好勁

7十幾分鐘先知要 攻 同光頭一樣咁撚遲鈍 等乜鳩？

想點呀屌單刀都射成咁

阿特蘭大依家出gosens攻爆佢

家陣換幾多個

feel到2:0

ching個名咁似

杜曹做咩斷腳？

3次換5個人

psg 出局的話...主帥聽日就炒得

我知佢傷左 但呢家最fit係佢

有ilicic就好

巴黎年年都雷聲大，最後都係俾廢隊踢走

代包皮傷

大家咁話

對面矛到 連杜曹都唔放過

踢街場水泥地落剷

尼斯d人太矛

6-1之後PSG就冇場正常過
呢場比佢cup到都唔荒過到四強

都無理由Draxler都唔出 兩隻中堅打哂中場架 齋掃蕩 工兵

仲等 完場就炒得 同口交部一樣 炒主師份稿改下名就得

仲未有兩黃

尼馬 show time

draxler平時唔出
而家有需要就唔夠人

係咪戴綠帽戴到抑鬱嗰個

咪又係廢物一個

尼馬博左幾多張牌

個教頭啲奇陣 以為自己好有計 終於知呢兩年衰咩
又成日重用啲怪人

阿特蘭大完全係吊緊命 冇黑馬feel

不停換人 用啲冇牌既犯規

諗法一樣 我都等緊

尼馬過左psg3年1次4強都未入到

咁撚樣解圍

巴黎果然做咩都破唔到歷史入四強 買咩人都冇用

有佢贏左好耐

法甲版基利殊
Draw foul最叻

佢啲奇陣打法甲二線就話照炒啫
都白撚癡

個主席心諗請你係贏歐聯 唔係贏法甲 and 沙利教鈀啦！

唉。。。

杜曹好勁喎 係d人傷晒姐

人地係明隻佢 唔係去波

咁樣的人 咁樣人工 上到歐聯8強咩都底曬了

尼馬今晚比人foul左幾多次

其實本身都運滯
經常撞上巴塞，簽到尼馬就遇皇馬
不過上季曼聯完全唔勁都輸真係冇嘢講

用攻啦 靠Choppo Motting 得啖笑⋯

係下半場個龍一個打哂

法甲根本次等聯賽

又唔中龍

阿特仲未有人紅 輪住去foul人

到你啦到你啦

Verratti做咩無出

主力仲戴緊綠帽

兩隊加埋10張牌係咩事

成班老野嚟 分分鐘好似當年隊車咁

尼馬包皮咁撚多單刀唔入佢可以做d乜

Draxler真係垃圾黎

幾勁冇歐聯都係死

Draxler

一隻渣古同拉舒福特搞掂左

杜曹輸左架話比油王打斷埋第二隻腳

開p開到傻

上年係輸保方

有得換5個咁打係聰明

佢勁唔勁冇用 psg班主係咁

一場過加換咁多人對守方真係好有利

留名杜曹炒魷 沙利教

贏到巴黎超額啦

勁佢老未咩...包皮一早應該正選啦 半場輸緊又唔即換

好有組織犯規

油王幾時心淡走人

杜曹其實之前教多蒙特都ok

巴黎心急了

Draxler射波嗰陣三個隊友企哂係禁區頂附近
完全冇傳波選擇

亞特蘭大幾下對尼馬包皮都亂落腳比佢爆，嚇死

又係俾哥克死左

最記得好似幾年前8強打鏝土豪大戰
結果畀鏝第一次入4強都唔到鈀

年年都係輸自爆
6:1
保方
今場射極唔中龍

果晚冇睇 心諗都出局架喇
起身以為自己眼花

輪住foul仲未紅 邊個冇黃就去掃尼馬一下

比阿特贏即係保送馬體

好鍾意睇啲熱門衰自己然後收皮

如果兩回合制應該可以輕鬆反cup

三隻都打斷佢

車係金錢足球始祖喎

沙利又好肥普又好 冇可能撚得掂尼馬
除非哥狗

賣老抽

真係太早死守

完全善用換5人

佢傷 迪馬停 但唔係無人架 上半場on9 squad

啱呀 輪流踢佢一野攞張黃都抵玩

覺得哥都搞唔掂

哥狗話我唔撚搞了 屌左咁耐先屌到史達寧咁勁

講緊12贏歐聯嗰季
成班老野...

巴黎前場防守走位毫無紀律 唔識迫

進攻淨係識拉開打一個突破 屌你籃球咩

沙利就堅廢啦，成隊祖on99咁

直頭買起佢啦

唔怕啦，洗哂底四強攞多張都得

伊卡迪 成個劉江華咁 一個踢哂咩 幾次禁區交出黎又無人後上 踢西咩

雲加

今年馬體都係差

勁條撚 盲打手

兩回合應該巴黎贏

天使出到呢場唔輪到阿特

但唯一係佢最成功
踢走阿仙奴長期霸住嘅倫敦一哥位
有歐聯歐霸 又不時贏英超

1-1

1:1

屌你老味

迪馬都冇眼睇

GG

我屌

點都唔係rb掛werner都走埋

加時

巴黎goal

要天光了

唔想加時呀屌

唔好覺得佢贏利狗好勁 贏果場都係比人撚到仆街 唔係件膠龍自爆一早收左皮

仆街 出局了
換走晒啲攻擊球員

想知 navas 拒換之後再真恢傷到要換
仲有邊隊敢收

屌

屌你老母

屌-6

最後都係要靠中堅 入波 呢場佢真係傻閪到 仲有面嗌得出
踢到咁撚辛苦係要搞到

訓覺啦你

咁都頂唔到

百屌成材

抵啦 繼續犯規啦 睇你拉得幾多下

阿特要出局了 杜曹條命睇黎留多30分鐘

不過阿特蘭大都係一路吊命姐

正 屌你老母 可以睇加時

真係意甲之恥

卓普莫亭竟然係功臣

屌你老母加時

屌，準備訓先黎搞啲咁嘅野

差少少

阿特蘭大

咪賴尿

邊個話choupo廢

屌 冇癮 唔撚睇了

唔洗訓了!!!!

唉屌

成個下半場吊足成個下半場

大撚獲 換晒五人 全防守球員

你班友仲話2-0

我

靚～

屌 場波咁悶仲要加時

喊出黎

阿特輸硬啦

屌，想訓覺

唉屌 加時
好眼訓呀

阿特點頂30分鐘

阿特教練柒撚左

屌佢老味 好撚腐碌

呢個真 話佢廢要排隊打靶

未必有

佢都30幾啦
又唔係kepa呢啲後生

慘

比尼馬射正可能反而唔入

阿狗快手入球比我訓

祖記都入唔撚到邊個恥啲

Sorry

阿特絕殺ok?

阿特無啦屌...宜家完全無攻力

最好頂到互射十二碼

柒撚到

燈撚到有用

鈀呢啲料就算今場出到線都無可能贏到疤同埋拜仁，充其量鈀只係勁啲同埋有尼馬嘅獌

完

1:2

Wtf...

阿特柒撚到

咁喺呢兩個po留過言都要打

diu

哇 1-2

加時都唔撚駛

Cupped!!!

我屌呀

Cup埋

要睇加時了

馬昆奴斯真係鈀成個後場最有用嗰個

3號仔包完越位再OG

真。救世主

on9

神預測

屌，真係訓得

收工

PSG

意甲之恥

反cup埋

真 佢9射點知-6中左馬昆

拜拜

你地話唔想加時
成全大家

完 巴又贏

wtf

燈

-6 足球

訓得
cls

阿特啲換人真係弱智級

如大家所願

Moting

好彩唔洗睇加時

笑死

一早上choupo啦
icardi廢到

咁樣反cup

可以訓了!!!!

甘都反win

都好 訓得 悶到仆街

3分鐘2粒

頭先邊個話卓普廢？

加時都唔洗

波膽買咗對家 笑咗

屌，on9

其實兩隊鬥廢

亞特蘭大可以返屋企

痴撚線波

我mouting救世

On9

唔駛加時 訓得

換得咁鳩

屌你勁到

D轉身好屈

有包皮差幾遠

20年阿特蘭大球迷正式解散

下半場真係完全冇力還擊
俾人㩒屌到收皮

係咪叫勁過伊卡迪？

晨咁早死守

英冠料

阿特蘭大臨尾先7

屌好撚灰 金錢足球

閪波

超額完成...

我有份話moting廢

燈撚到

唉3分鐘兩粒

甘心去打靶啦啩？

終於可以破歷史入四強啦 係要咁屌先得

守左成場屁馬，半場包皮，最後輸比史篤城神鋒

屌係咪假波架

燈到mting mvp

咁早守on99

阿特好撚慘

咁你阿特蘭大d 人真係無氣丫麻

有moting差幾遠

呢隊野入到4強都係出局

下埸moting正選仲好

仲要5個換人咁撚早用哂
贏緊3粒咩屌

連 燈

咁早守 on99

燈親自己

燈到莫停絕殺

意甲之恥
報紙佬又贏

mouting以前係德甲真心架

應該比moting keep住打前啦

嘩屌

個教頭 兩年仲未摸通佢隊波 淨上半場 就知佢要打乜
巴比/ 屁馬 輪流 出波/ 突入 其餘一堆人後上 接應 湧入 炸嘛
上半場佢排陣要比0 分

哎 教練做乜鳩

1:1即補左飛1:2 6.7倍

Zapata
廢到

馬體收巴黎皮啦

白粉報大勝

我玩fm有時都會咁

係入到決賽都係輸
拎左冠都係負碌

根本唔應該調走gomez
一調走左完全攻唔到

一早收起Gomez最on9

純粹屈質素

唉

點解下半場唔繼續攻

阿特太早換走高美斯

全程笑moting廢
結果燈撚到入波

阿應該留番個換人名額

原來問題就係伊卡迪度

25年前入過

明明進攻係最佳既防守

自掘墳墓 死守犯規又唔留一手
都話追和到就玩撚完
歐聯初哥交吓學費啦

我有伊利錫我洗輸？

白粉報

係04響哂朵啦
係唔知點解要走去踢stoke

好想睇金錢足球收皮

終於到巴黎反cup人

今年歐聯決賽金錢足球互片

係我就報仇鏟傷屁馬包皮啦

仲要60分鐘就把心一橫守
On99隊波都唔係踢主守
對面廢極都係PSG 你要頂30分鐘唔失波點頂

其實係
之後攻唔起

巴黎入四強 真係希望鏝羸里昂 好撚想鈀出局

係...明明仲踢得

英冠仔又贏

施華都爆唔贏真係把鬼

巴黎呢邊易踢d

明明以前樣樣掂

Icardi隱形，反而Moting乜都有

咩呀 巴黎四強打rb/下體

屌你阿特蘭大咁打真係比佢入4強都出局

武肺既歐聯我地都唔會承認

咪係 唔知做乜鳩半場後唔攻

強烈對比

唔到佢唔守啦，尼馬敗左幾次家，包皮冇尼馬咁敗家

鏝終於唔洗對英超隊 以佢地個勢真係得拜有力一戰

輸曬係個教練度

依家歐聯條線係點

樓上成班燈到moting入波

Jm9?

純粹唔想鈀呢隊金錢足球贏

個教練換法似我玩fm

Muriel敗家

屌個九號

on9 梅利爾單刀推出界

唉 點都係頂唔住

反擊失敗

亞特蘭大守乜春 你係對攻入球先入到八強 唔係玩死守啊屌你老母 個教練臨尾腦裝屎

鈀下場打萊比錫同下體之間嗰贏家喎

仲要阿特蘭大成季都係踢進攻足球
明明強項係進攻

想睇屁馬哭喪嘅畫面無了

始終都係東方好

On9仔

Morales on9?

psg其實踢得好差吓

快腳抽咗佢搏一搏仲好啦
轉到自己都暈埋

老老豆豆兩隊去到四強都係等出局

muriel

下體/RB wor

一守就俾人屈個人能力

仲玩波有得射唔撚射

尼馬同包皮屈機，一爆就有

Muriel冇左腳

我仲靈活過佢

負負淥淥又過到關

尼馬一早單刀入咗可能2-0/3-0

阿特蘭大個龍算勁

真

死肥仔 Muriel

係攻唔撚到

完...

等波到

阿特蘭大今季算係交足貨，聯賽第三，歐聯八強。

下場迪馬 華拉堤出番

杜曹另外隻腳可以留多一星期

好似睇日本比比利時反cup咁

打3防中嗰時真係差
換完人好咗好多

下場洗唔洗轉佢打正前

Weak foot 1*

人類總係要重複犯錯

莫停都絕殺真係連燈威力

捱到咁耐算係咁

但應該馬體會會勀到PSG

一早換走Zapata一定可以入多粒

岩岩有人話要炒杜曹

依加轉炒阿特教練啦？

係完全唔夠跑

上半場靠屁馬一個 係下半場先肯搶攻

全場阿29fouls

當年6:1嘅鈀

巴黎下輪對RB/馬體

阿特輸自己啦
教練個戰術係好
點都攻到70分鐘啦
隊長gomes咁早換on9

祖記果場進攻都好d
呢場唔知做乜事波都控唔定

算係咁啦
中場最勁嗰個華拉堤唔喺度

鈮鎷完場又準備出個咩po串鳩阿特蘭大

包皮真心堅
60分鐘一換入psg條左路即刻生晒
爆到阿特9彩

最尾嗰段打得好

杜曹執返份工

muriel連鳩篤都唔試下

依場真係體會到足球/睇波嘅魅力

阿特笑死

梗係攻唔撚到啦，贏1:0收起曬啲全力攻堅

好彩 唔想睇加時 屌你死老野咁撚保守
上半場互有來往咪幾好睇
狂攻之下輸 踢返自己風格輸都冇人屌你
你老尾西 神咁早就死守 自己咁老仆街死先啦屌你老母
本來好期待場波會瘋狂互攻 迫人咁早睇場西波已經條氣唔順

尼馬16 次過人

殘陣真係算係咁
上半場基本上淨係打尼馬一個

下場打鏝又係輸屌
杜曹無戰術既屌

高美斯 60分鐘就後備 之後勁早換晒5個名額 全後防 低鳩能

呢場出咗局 全隊去搵俾人戴綠帽嗰個撚屌 一齊屌佢個老婆啦 戴綠帽就唔撚踢波 全隊就比綠帽佢戴 屌佢老母

Cashed

其實阿特冇得唔守，上半場高位壓迫後場好空，唔係尼馬敗家一早輸左，況且下半場有埋包皮就更加唔可以上半場咁打
而家俾人反cup都真係冇運，差幾分鐘，唔覺得係輸教練

最尾阿特蘭大亂撚哂咋

上線是旦一隊都可以踢嚟兩隊出局

PSG真係靠錢砌出嚟
完全唔似踢11人足球

我諗傷咗
畀人foul完冇幾耐就換走

5分鐘足球

墮入死守陷阱

唔係靠犯規戰術根本唔夠打，就算有加時，咁多黃犯規又死，唔犯又死

笑尼馬果班 估唔到笑得一陣

下場華拉提出得未？ 有佢差好遠

戲劇性就話假波你不如唔好睇波

鏝下場對Lyon喎

阿特玩守就收皮啦
btw似假波 比psg反cup

尼馬包皮朋友隊

下場係rb/下體會

最好嘅防守就係進攻
意假又贏
踢開進攻 轉打防守

兩個入波choupo都有份

今場門前發軟蹄

有無人講下伊卡迪表現
我六十分鐘先睇

Psg對馬體會呢個戲碼我又幾期待

真係開心到喊😭😭😭😭

佢同尼馬果種feel係帶波點都唔會甩咁
依兩個真心world class嘅就算唔鐘意psg都係咁話

連登仔又話阿特蘭大唔會守

其實都屌左阿特成個下半場架啦

90, 90+3都好似

不過睇到右邊完全廢

只可以怪佢守又唔似當年摩佬國米/軌咁 全隊泊大巴 輸2球都係比人屈速咁無計啦

隱形戰機

咁咪啱 同冇睇冇分別

其實果下個位現左就有理無理都抽埋去先啦屌

成日走錯位
同尼馬今場無咩默契

尼馬拉空晒，包皮多位到

成班人話對攻講就易
尼馬包皮一推就贏幾個身位
唔係60分鐘玩死守一早輸左啦

頭號戰犯

尼馬隻腳痴波到 幾個圍都唔甩

估唔到之後馬昆造埋波入禁區

佢上半場肯搶攻 分分鐘2:0啦

所以咪話 完全唔想佢哋贏

包皮真係勁撚到
無理由個教練會唔知球員康復成點掛 冇正選都明 但應該要早啲換
差啲出事

原來PSG已經冇咗卡雲尼

無華拉堤控節奏
又冇迪馬利亞分擔進攻責任
只係上半場排陣出堆工兵唔知想點

而家真係好少見呢種球員 佢拎住個基本上一定扭得過隊對面條友
睇波角度黎講正心正

你無經歷過姐... 可能真係好大打擊
一心一意返屋企搵老婆
點知撞正老婆比人屌緊

係我都大受打擊

其實踢落去已經有不詳預感
但諗唔到3分鐘兩球

尼馬要配包皮

講真巴黎踢到碌7咁去到4強都好快gg

贏錢去蘋果課返個學生plan

班on9仔又要笑番人世杯碌地打J

尼馬駁前中場但又冇隊友

佢d守波只係用殺傷拎牌戰術
守得幾耐
唔係psg埋門柒一早入左2-3球
鬥攻好過啦

人生一有不如意就可以咩都唔使做 咁咪好幸福

差果幾分鐘守唔住都冇計 佢個戰術其實都work左九成時間
死守都n次比包皮尼馬爆入禁區 聽連燈仔講對攻應該比人456左

玩犯規戰術結果比人爆到仆街

好肉酸

美c 上場一扭3

仲要換埋忍者龜落嚟
對攻容乜易比鈀打身後同屈速

呢啲真係意志既分別，阿特蘭大去到最後先唔集中，有機會單刀都射唔出，完全係輸自己

班傻鳩慢慢打J啦
今場要挑剔就真係得上半場果2球埋門

Zapata吹大咗

雙重打擊

戴完
仲要睇住自己隊波輸反cup

我覺得最仆街係上round贏完成隊一齊恥笑haaland
咁無品既波唔應該走到咁遠

尼馬要配包皮
兩個唔一齊出唔可以開啟裝備技能

有得攻邊個想守

睇慣曼城利記巴塞真係唔會睇得慣巴黎
球星係多但真係好冇form

後備既分野
阿特唔夠氣 換出黎既都係靠拼勁

幾多次成功

上半場冇包皮 對家三防中 對攻分分鐘偷多粒啦

人地放棄緊佢足球生涯 仲要係歐聯
放過佢啦鳩踢仲衰過唔出場

阿特仲要未出伊利錫都踢到咁 值得尊重

真 完全唔中意鈀

兩個比顯高班過其他

戰術work條毛
根本戰術都失敗
係psg把握唔到

仲話點解要守，下下單刀任屌

完全認同

佢上場法國盃己經隱形

終於睇到D正常comment
個撚個屌呀特做咩下半唔踢番進攻
大佬上半個樣高壓逼搶
下半仲邊有咁體能同你鬥攻
戰術上真係冇錯 只係臨尾巴黎入咗球 乘勝追擊踢士氣波

得包皮夠班夾到波
個伊卡迪都係垃圾嚟

上半場唔炒單刀一早大炒緊
捱到90分鐘算係咁啦

Real

完全冇form 靠屁馬包皮

前線尼馬hold住個波，冇人走啱位
到包皮出嚟，前線活力強咗，moting入埋嚟，夾慣夾熟

佢要守都係攞黃牌嚟守
下半場唔壓上去咪都係俾人尼馬過 然後都打穿咗幾次身後

換gomez 做乜柒

沙拉比亞廢撚到

仲要整球失平衡射門
Cls

Agger
上半場左右後防俾人爆到仆街

仲要高美斯又唔係唔識守 體能又好
換條肥9入黎 自己推波都追唔返 頭幾頁仲話佢好扭得有突玻 搞到我有啲期待 原來小丑黎

蜀中無大將姐 卡雲尼都入啦😹

包皮一出 鬥攻佢都奶硬嘢
但你話要守係唔係要收起高美斯我就有保留
無佢做波 根本無哂牽制力

冇天使冇包皮冇短人
sarabia廢
伊卡迪本身就唔多掂波 冇計

係多仔出post寸巴黎先

呢兩場都食左屎咁 等波到

食生菜咁食

CLS巴黎

巴黎祖皇 其實疤都唔係好好
真係冇大問題嘅強隊係得鏝利拜

阿特右路畀人打爆點解都唔主守右路

好彩你冇睇

差d有得打J，依加又要圍爐

似 街場 籌夠人跟隊咁

鬥攻包皮應該會戴帽

正選出齊番包皮 迪馬 華拉堤一早大勝左

咪16次

同埋體能都差好遠
個個75分鐘左右就踢到哮喘咁款

上2季係咪意月

你個名

咁都唔洗殺人架

平時冇睇波，一睇就臨尾入兩球

曬完命就睬你都傻啦

D防守又唔係大巴

冇啦 阿特一定係守冇計
加埋前場zapata 呢場完全0水準

真係會想死

見識過國米同軌個種泊大巴死守 只可以講阿特最後10分鐘鬆懈左 條防線無氣仲企咁前

下場對拜 要出局了
拜冠軍料

今場moting都有作用，除咗入波之外

唔夠施華撞

haaland個snapchat係fake news黎
成班唔fact checked咁樣串個19歲𡃁仔好唔好意思

佢個精神狀態咁樣落去咪又係碌柒
一個醫生一個禮拜冇瞓過覺你敢唔敢畀佢繼續返工先

其實佢唔縮打壓迫球員位一對一
換包皮咪又係爆到on9
後衛一定唔夠追

有番迪馬包皮華拉提應該差好遠，今場尼馬話過就過咁

包皮講左最多30分鐘

一係賭輸咗
一係想睇熱血嘢
嗰陣屌日本點解要攻 依家就屌廢隊點解要守

psg真係要同獌狗學吓咩叫足球

明明成隊個人能力咁撚好
但啲配合真係唔多
永遠都係尼馬做發動果個

同埋呢場歐聯8強黎
唔同聯賽真係同你攻落去
冇經驗就一定係咁架啦講真

尼馬呢種係擔唔到大旗，但只要有個同級數先可以起到化學作用，你睇巴西就知

佢老婆好似超索

所以 以波論波 個教練嘅部署真係冇錯
嗰個賭波賭撚到上晒腦

悶到諗住熄機點知整兩粒

如果Psg對馬體會呢個戲碼我又幾期待

真，泊大巴都有咁多位比尼馬包皮爆

引黎波台聯合軍圍屌

尼馬呢啲真係抵佢做唔到世三
唔關踢咩聯賽事 份人一啲風度都冇 年年例牌踢完歐聯就扮傷渡假 PSG成班人比佢教到串柒柒

馬體會守死佢啦

鏝後防穿窿得好誇張都叫冇問題

上次比邊個 防身鐵棍？

話唔定真係好大打擊
直頭有抑鬱徵兆呢？
呢啲真係寧願放佢走處理好自己嘢
強留佢真係好易出事

拜左右都有齊
加拿大仔勁到hihi
不過睇好鏝

輸左就要搵野賴下，巴黎輸就屌點解咁遲出包皮，做咩出motting乜乜乜

買左2.5大 咁都收錢

應該算最有隊型嗰隊

點串法張poster有座巴黎鐵塔喺haaland後面就叫串？

卓普莫停呢D真係平靚正
唔怪得class低咁多都有得存在係PSG

我覺得下體踢走咗猁 真係個信心會大增

得閒借你條女嚟屌下 第二日你照常返工就得

見到下半場轉打防守都知收硬皮
無聽過阿特識打防守
但都無得唔咁做，mk仔同包皮一推就穿
唔係mk仔自己on99，一早456
做得好好嫁啦
要怪就怪自己球隊無錢，mk仔一個人嘅人工同等你一隊波
已經算超班完成

守冇問題 最錯都係換走高美斯

邊個

我反而覺得五個換人名單 對弱隊嚟講 真係好蝕底好唔著數

出左包皮之後仲對攻應該456左了 包皮下下中龍/被block

巴黎左右閘都麻麻
中場中仲有咩人可以帶生個波再俾尼馬

成班球迷仲清楚過杜曹同包皮本身

俾著係你都會提唔起勁
件事唔係發生喺你自己身上，唔會明白別人嗰種感受
最多只可以係話佢有冇能力處理自己情緒

不嬲都堅 咁有貨 又唔早啲出 （ 知佢傷癒 但咁好態）

冇5個換人就玩唔到犯規戰術

鏝真係以攻代守 同埋kdb今季fit撚到

聽外媒講法
Ilicic已經唔係呢單野之後先有抑鬱
而係幾年前開始一路keep住有

心理問題 你次一班波
贏緊一球一定係守
同埋阿特後防空位咁多
拉得屁馬拉唔到包皮

暴力足球應該踢到佢斷腳

同奧燒係皇馬果種差唔多
奧燒搭住班巨星又係化學作用勁到癲
但要佢帶住平庸啲嘅球員佢都會頹埋一份

當然尼馬比起奧燒更加係強化全面好多好多
但有勁隊友比尼馬
基本上踢波就好似變魔術咁對佢黎講

通渠易過啲女掹大脾

咁巴黎做返佢個動作又叫串？
兩重標準到

冇左阿古路唔係咁睇釨

如果無5人 應該紅左件

8強冇乜邊隊個bench真係靚
鏝疤拜鈀都係得班正選見得下人

有伊利錫係度 尾段時間會好好多

疤會贏到拜

反cup唔到，炒杜曹

依加反cup到，到阿特教練戰術on99

馬後炮到

佢個問題其實係守到唔湯唔水
話就話死守，但個防線係禁區頂位置

可唔可以講下邊個球員同咩事？

一換左包皮好似變左第二隊波
左路係咁爆
屈速屈到

買左2場波 原來果2場 開 客主 主客
如果串埋一齊就肥死

夾尼馬最緊要行走位 無人走到位 最後個球包皮走到 尼馬咪傳到哩啲波囉

似足打ut

馬後炮,結果論係永遠都啱
如果照樣攻然後輸咗,又會有人話點解唔守

格食格
假設利記過到馬體會
對PSG又未必過到
但馬體會個feel又會勊到巴黎

Ilicic

其實左右冇分別，都係俾人任屌 一爆就有

尼馬嘅問題從來都唔係球技
真係好可惜
佢去巴黎嗰陣已經明白咗佢冇心爭世一

巴黎鐵塔喺巴黎地標
做幅圖嘅背景有咩問題

尼馬扭波已經唔需要靠速度，又進步咗

鏝上場有馬列斯b華坐bench

70打後都有攰啦
D 55波輸晒咁濟
中前場都跑唔太郁

咁應該係教頭問題啦 有哥狗 高普 會無form 唔通

講真今場尼馬carry 基本上冇人mark 到佢
不過d射門就西到

佢係縮後咗但mark尼馬包皮都係超技術
下下食牌

咪玩啦對攻
上半場唔係尼馬戇鳩射走幾個機分分鐘大敗啦

Ilicic俾老婆戴綠帽
決定退休挽回關係

劉江華咁

但今場佢少左插水碌地同妹波，果時世盃妹到

贏緊一球 進攻既成本已經低過巴黎
仲要一場過 緊係有咁多球入咁多啦
上半場其實都有得打 兩邊都互有攻守 巴啲防守仲廢過阿大 巴把握力又廢過阿大 全部攻勢阿大仲入肉仲要屈身高守哂死球

如果兩邊狂攻 踢返自己風格 最後就算輸4:3 都冇人會屌 更何況本來有得踢 仲有機會大炒巴黎

追返之前個post先啦
波台隊隊球迷都貼返愛隊類似ig post出黎
得巴黎球迷咁大反應

馬體打巴黎應該輕鬆贏

迪馬利亞同華拉堤下場出得返
係左右閘好一般

打親ut見到尼馬我會一野鏟尻佢啲友好中意用佢扭波

包皮既勁+19號個種廢

四強就對真正嘅鐵桶陣

下半場阿特又唔係泊大巴嗰種守 只係個波運唔返去前場
個防守都係一係攞牌一係俾人過 都係會走漏身後嘅人

flick勁撚到
同高華教嗰陣完全兩隊嚟
對上嗰次輸波已經係12月嘅事嚟

咁都仲衝出去攻，阿特on99

咪就係多仔PR柒囉
贏波串就型啫
未踢就post係巴黎慶祝

zapata 係咁甩

有抑鬱症喎 咁都要踢?

咪係 好多人屌佢獨食
又唔睇下沙拉比亞同伊卡迪走個啲乜嘢位嚟

下體係咪有球員中左？

其他人唔洗隔離仲有得踢？

好似街場最勁個啲咁 話過就過 超哂班

冇幾多次喇 哩班正選大部分過三十歲
個死老野方佢地踢得贏拜仁 鏝城攞歐聯咩

Flick真係好痴線
梅拿，保定，alaba俾佢教到回春

施蒙尼死守搏偷雞嘅踢法咁有心得
佢應該未驚過

咪話

佢本身就係玩對攻 其實出到歐洲賽係蝕底 本身班底又唔係好 可惜

所以佢不如好似上半場咁打好過
下半場又唔係攻又唔係守捱打足半場直至輸

講起巴黎球迷
我諗起上年係街場撞過劉馬車 條友就係著PSG波衫

篤一下個波就過左，又通渠又盛

少咗好多年了

靠變速個下加埋假身

唔同啦 而家美斯都唔係下下去
呢場尼馬麥巴兩個接近下下都過咁濟

鏝個bench靚到爆
仲未計阿古路傷咗先冇得踢

對攻真係等比屁馬包皮過馬路

佢想show off嘅心態害咗佢

伊卡迪不嬲廢全場然後執返粒
大家少睇國米唔怪得

下季仲有一次機會

馬體真係玩鐵桶陣 真係冇人敢認第一 成個form好完整

應該咁講 巴黎踢到碌柒咁都去到4 強
齊腳認真 隨時捧盃 就真

想反擊下下都斷，基本上完全冇威脅
防守個壓力只會越嚟越大

比賽之前出幅圖就等於慶祝？
作客巴黎所以有巴黎鐵塔
夏蘭特入兩粒所以有夏蘭特
究竟串個位喺邊

真係唔知有咩問題

後防d後備

乜撚野logic 呢個係Haaland iconic慶祝球會出poster用到 有乜問題
你巴黎班on9扮明針住佢先做呢個動作 咁撚小家 卡雲尼都出聲屌啦

仲要經過俾皇馬歐聯屌打嘅洗禮

對撚住猁都偷到雞

仲要本來有得踢巴啲防守仲廢過阿大 把握力又差 繼續攻應該入到一兩粒 仲要屈身高守哂死球

Hold多幾秒回下氣都唔撚得

佢挨哂落去啦
都係守唔到屁包
左邊基本上唔拍上黎

Msn已經係代表作 癲峰

上半場咁踢後果咪下半場60分鐘沙柏達已經跑唔郁囉

加埋疤踢出黎成pat 屎咁
真係搞美欺打晒 換兩個mark 晒美欺應該贏咗9成

琴晚睇歐霸賽後播經典野 奧燒係皇馬 輕鬆太多啦
佢既分工好清晰 做啲錦上添花既野 動作Decision 都純快好多 完全唔妹 分工問題啦 去啲廢隊 做多好多野

唔睇好

唔死守都俾人話過就過仲話要對攻

應該一早失左

利雲一個都直接砌撚死全隊疤啦

davies仲要咁撚快 疤班30+點追

真係靠佢

希望係一場精彩嘅攻防戰

好多球拎完比就傳返比對面
唔知係脅場定咩

雖然全靠閪龍派膠先cup到
但下體會都守咗180分鐘先失一球
仲要講緊鈀後防冇猁咁穩
下體會有機反擊得手
一場過既波下體會有晒經驗應該會幾好睇

係咪要等阿朗黎

屌啦星 又講呢個話題 喺嗰場波之後啲鈀迷都俾人講到潛哂水嫁啦 而家又嚟

其實拜仁作客利都用番Abby road做promotion
冇聽過人有hard feeling
仲有好多人覺得入鄉隨俗尊重當地名勝添

主力傷咗好撚多

守嘅決定係正確，只係人地要屈速 你都無計

唔覺得守有問題
要講只能講阿大唔守慣
架大晚唔夠大巴終於最尾爆煲

馬體今年防守廢左d啦

根本冇得唔守

巴黎防守廢過阿特蘭大

亞特蘭大最尾想守但又唔泊大巴
真係輸自己

對住意甲三哥可以撚到咁

香港有巴黎球迷架原來

你都係想講十二碼姐

諗起 皇馬個時有 艾迪巴約 情況有少少似

後防無人夠尼馬包皮跑 拉都拉唔住 守到最後已經好勁

可能RB醒水,唔主攻下體,
2隊慢打慢摸和搏12碼呢

冇撚到紅牌算係咁

On9,上面個個都講到下場對馬體會，等我仲以為miss左場八強，Rb慘變毒撚無人理

要挑剔既只係，要塞晒9個係禁區 尤其是80分鐘後

佢地自卑感作祟姐

應該唔會
馬體班中場會搞到尼馬包皮波皮都無得掂
守佢兩個比佢哋掂到波已經輸一半啦

重點輸左第一球姐

一失完冇左信心，又壓番出d即刻包皮空位多到

有冇諗過係尼馬+包皮太屈

拜既後備靚喎

無左Correa

on9
依家人哋想贏波，洗撚理啲人係咪屌9佢咩
啲人70分鐘都冇晒氣，55波輸曬，打對攻死得仲快

黃喜燦唔知出唔出得

要大巴應該再縮後
完全唔好畀位佢兩個跑

淨係哥斯達都打死幾件 花靚kind啦

上半場兩邊真係差唔多喎

人哋快仲高位壓逼？
唔係尼馬把握唔到上半場上一早輸咗兩球
都叫戰術work?

成個波台咁燈法最後贏嘅分分鐘係萊比錫

Trippier功夫足球

唔得

巴塞應該大鑊過皇馬

唔得
得poulsen可以用

車仔都巧寸
林伯個大頭大過angel of the north

其實雲加都知
當初卡叔就係負責減輕奧燒回後組織責任
沙比都講過佢喺皇馬嘅崗位就係交個俾奧燒
令奧燒可以舒服地攞到波或者令奧燒可以好快面對對手防線
奧燒就可以加強C朗嘅進攻威力
但卡叔一傷雲加就自我放棄

鈀今場完全係玩ut嘅戰術後備入替屈速

點樣差唔唔多法
阿特呢場防守根本零分咁濟

高文柏華特加仔都傷緊未知出唔出到

踢足佢出道就知 佢係山度士 啲隊友都係幫佢one two兩野 幫佢拉散 扭入去 一係佢落底 就成班鱷魚等食咁就ok

RB今季兩場對拜都和左
不過比多大炒
唔知佢咩mode打下體了

佢做隊友個時睇過一兩場 禁區控制力 幾強 係禁區頂入啲 頂頭鎚入 好似好勁咁 禁區之狐

事實一早要失
要不是尼馬
只係佢keep住攻打返自己風格波
失幾多咪入幾多
Psg都唔係守得好
上半場大家一樣咁多機會
下半場阿特放棄唔攻先一面倒

艾迪巴約勁好多
佢打巴塞場波前場攞哂啲波

見佢通常勁少掂波
通常一場都拎唔到廿次波

但無左雲拿

最後可能打低位防線先啱

連登有幾隻囉 個咩卡雲尼 影衰哂球員本人

廿次咁多

咪就係教練見上半場壓得太前唔work先縮後少少
事實上下半場包皮未出嚟之前冇乜大問題

上半場尼馬咁嘅狀態，有隊友接應嘅應該至少兩球

德甲比較早完季
歐霸個幾隊都好似抖得太耐pick up唔返咁
唔知rb keep成點啦

如果再見到根度簡正選 應該輸緊比疤拜

唔係話唔可以串番人轉頭
只係psg班友小家到連正氣神鋒都屌鳩佢地果下先好笑

唔知咩人先會撐呢隊波呢賭仔唔計

咩獎黎。。。

佢真係純射手
係國米時期要做多啲嘢
最好笑佢係巴塞出嚟

隊長*

佢今季歐聯場場90分鐘

老鼠拉龜

尼馬過人真係好撚勁

冇隊友配合，美斯都死啦

有堆係屁馬迷

疤得美斯 達 fdj semedo lenglet 算勁
其他就

肺炎兩件 有機偷到下體雞

意甲遲完季都係出事
我懷疑除左利記係真係打唔贏國米之外其他兩隊都係渣流灘唔想打
下個月就開季

Motm

沙比講得好準其實 奧燒呢啲身體質素 唔係好 但技術好既球員 佢唔受得壓 你比佢舒舒服服 攞撚到再輕輕鬆鬆出靚波 就搞撚掂 睇返皇時期就好清楚 講返呢啲 咁尼馬會勁過奧燒少少 抗壓能力上

其實柒咗係用梅利爾換走比沙歷
預咗打守波咁快就換走個可以拖後打中場嘅
加上睇唔出佢無氣有傷又無攞牌
要換應該換走zapata
睇半場都見佢明顯做唔到支點停波
搞到臨尾傷埋個中場又無人換
即刻倒輸兩球

舒波-莫廷的絕殺打破了他長達6年的歐冠進球荒

你咪仲On9
個死老野咁既班底攞撚到歐聯咩
就算最後輸都輸得好好睇睇好過咁樣出局啦
上半場咪好地地 兩邊都有攻守 下半場冇耐就收攻擊球員玩死守

啲球星嘅fans啩

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

睇返都好笑

認同被害妄想症

咁快突個龜頭出嚟

合約球員 個時好似都老 都咁勁

仲有俾波嘅節奏，好似多咗個7成嘅尼馬咁

認同你又唔得

所以都慶幸自己冇欣賞錯cavani

同意你

今晚要屌返幾隻閪先掂

阿特個戰術根本就work

守多5分鐘已經嬴左

只可以講無運

買伊卡迪不如買Lautaro Martinez 不過都未必肯黎

一場過真係好難講
好似克羅地亞咁chur 夠120分鐘同你射碼